# Kaskadowość
- Inicjalizacja
- Style przeglądarki
- Dziedziczenie
- Medium 16px / Font-Size
- Precyzja 12 px / Dziedziczenie nie ma reguły
- Ważność

## Kaskadowość
- brak zadeklarowanych właściwości są inicjalizowane
- prefixy
- selektor
- kombinatory

# Box model

## Background

# Position

## Display


# Flexbox
display: flex;
display: inline-flex;
align-items: stretch;
flex-basis: auto;
justify-content - zgodna z osią główną;
flex-end / flex-center / flex-start;
space-betwen / space around
align-items: center;
justify-content: center;
align-content: stretch;

flex-wrap: wrap;  no-wrap;

